Baby-Kingdom：新 冠 狀 病 毒 發 源 地 是 美 國 ？

轉貼：

昨日，有日媒報導美國流感猖獗，已經有2600萬例感染，14,000多人死亡。但是，事實表明，其中許多人感染了新的冠狀病毒。

美國控制傳染病中心疾病控制中心（CDC）宣布了令人驚訝的消息。對從懷疑患有流感的患者收集的樣本進行的檢查顯示，許多樣本實際上並非流感。紐約和洛杉磯等主要城市已經開始對主要檢查系統進行審查。在美國，似乎存在無法掌握實際感染情況的情況。

因此，網上有言論推測新冠發源地可能是美國，亦可能10月武漢軍運會時美國人傳染至中國。

(可以用Chrome 開翻譯做中文）

附件: 你需要登錄才可以下載或查看附件。沒有帳號？註冊

信果個冇腦過信美國放生化武器

係美國爆發既話，點解中國最初係武漢爆發，而唔係全世界一齊爆發
美國人淨係去武漢?

事實係好多香港人係無腦，當網軍日日講、夜夜講，三人成虎

只係日本人譯錯
美國CDC只係新指引, 見人有感冒症狀要當有可能係肺炎
唔係講緊之前個流感

有無腦架...兩隻唔同既毒點樣係流感測試呈陽性
美國有事，加拿大南美地區都會發現到啦
藍絲憎還憎美帝，美帝係最幫你既垃圾祖國既國家之一，靠俄仔神早滅左國啦

如果係美國 支那實第一時間衝出黎講 仲點會隠瞞

好阿 推上外交層面 要世衞揀
打柒美國 按條約追究生化武器
媒體日日追擊

最後直接亡國

大家會唔會支持

美國人都唔戴口罩 早早死清光啦

中國人爭住帶都死清光

Baby condom班人都唔信啦

佢地會話美國覺得中國係威脅
所以要搞中國

次次中國有咩天災人禍都關美國事

千錯萬錯都係外國勢力嘅錯

生化武器就話搞中國

病毒擴散邊有得針對一個城市
由美國傳開去就會好似依家咁，全世界唔同國家都同時有確診個案，唔會得武漢爆先

就算其他國家夾埋，唔報出黎
中國都唔會得武漢一個城市大爆發啦，美國人唔去北京唔去上海既

哇，美國佬害死2千幾個中國人，身為強國仲唔開拖？顏面何存呀？喪權辱國添啦，俾美國佬害死咁多人都可以人，維尼要落台啦。我地中國人呢啖氣點忍呀，放兩粒導彈過去先。

係呀，快啲出兵剷平美國啦，屌你老母，唔做正契弟呀

淨係「日本爆料美國cdc公怖」呢個新聞來源已經fail啦
CDC公佈咗嘅野，洗撚你日本爆料？全世界都頭條咁報啦

Trump咪收關稅榨乾中國
洗鬼用bio weapon

好彩我老母唔上baby kingdom
如果唔係絕交都似

baby kingdom 同 香港人討論區已經比中共攻陷咗架喇